咁多位連登既巴打絲打，不如算啦...

我知我出得呢個POST一定會比人屌係三毛,和理非
不過你地停一停,諗一諗啦
建制派己經夠哂票
你阻到佢一日,阻唔到佢第二日。
政治既事應該用返政治手段解決
叫林鄭月蛾出來同涂謹申又好,楊岳橋又好搞返個對話
等大家將個制度盡量搞好就算

退一百步講,就算真係過到呢條條例(其實好大機會)
比人移交上大陸既一樣係少之又少
亦絕對唔係一般既普通百姓

你出到去,比人整傷,痛既係你,
有永久性傷殘就係一世,
你比人拉左,要坐牢有案底既亦係你。
唔好只睇蘋果日報,當你只接受一個單一既思想來源,
好容易會比佢果種思想洗左腦都唔覺
自己要諗清楚咩係真,咩係假,
每個人做每樣野一定有佢背後既動機

鬍鬚其實講得岩,
我知警方今日施放多枚催淚彈令大家好怒,
但要理性咁諗一諗

利申: 80後鍵盤戰士

成篇文得一句係講得岩 唔好信晒毒果

無用架, 根本同條條例無關係了

失敗主義
樓主收皮thanks

其實無義士都幾難成功 今日有出過去都知咩事

橫死掂死，唔反抗實在太笨

算? 你即係叫呢幾日被人捉左既人白白犧牲 洗定籮柚等以後被清算?
你咁樣講對唔對得住佢地

你收皮啦
香港人唔單係反修例
仲係維護緊底線
因為呢件事大家都知佢完全漠視民意
咁落去唔使50年不變
即刻變咗中國城市了

好想知點解建制今次寸步不讓。

我覺得係有希望，好似今朝圍著立法會都可以搞到佢地開唔到會.
不過我覺得對面太多裝備，好難衝贏，會唔會有其他方法仲可以阻到佢地開會？

block鳩佢

算你老母，你條女俾大陸高官姦完你反坑冇用係咪算呀

話到就會有班人坐政治監
我唔知有幾多個會坐
就算係得一個我都唔想見到

你可以唔出聲 唔接態 唔支持
但到今時今日你都仲寧願讓步去換所謂安樂日子

咁我唔會怪你
因為你只係一隻畜生
食飽訓飽玩飽就夠
自由實在太高尚
你不配擁有

唔撚得。

已經唔係單單呢條例既問題 一個完全無視民意 同市民對立既政府 竟然仲揀袋住先

咁我以後揸住回鄉證返大陸住得啦 香港生活指數咁撚高

收皮啦你

或者你可以思考下 係既 會送中既犯的確少之又少
但如果都捉曬政治犯返大陸被消失 香港就仲會唔會有人敢行出黎表達自己既政見？

到時分分鐘你連連登都無乜得睇 無得講野 呢個仲係咪你想住既地方？

我知你原意唔係支持送支 但係今日咁既情況將會成為歷史 永不再重演

我屌你老母

樓豬唔去叫林鄭算啦？唔叫d犬算啦？
低級

一百萬人上街 特首都當無到
比佢通過左

下一次到危險全港人都會通過
任你七百萬上街都照通

蘋果唔睇 叫我地睇大公報 文匯報假新聞？

血債血償

係,算啦我都唔想屌你地老母

祝你全家百病纏身,長命百歲啦

林鄭月蛾寸步不讓

溫水煮蛙。
完。

算你老母

屌你老母 食開屎而家叫人同你食埋一份？

你眼光都幾撚短架啵

人地個point 係建制夠投、亦唔會轉軑，所以大局已定。如果搵到建制死撐的背後原因，件事可能有彎轉。呢樣要靠班議員。

退一百步講,就算真係過到呢條條例(其實好大機會)
比人移交上大陸既一樣係少之又少
亦絕對唔係一般既普通百姓

港豬confirmed

613 暴徒交通阻塞計劃嚗光

冇錯，條例只係導火線。
老實講，去街果班人你估佢地真係覺得自己會比人引渡？你唔係名人，你晌大陸forum出下post鬧中共最多咪比版主del post，真係咁得閒拉你。甚麼可以話俾人引渡返大陸既可能性係大大比去衝受傷或者比人接既機會低。

問題係佢一步一步咁侵蝕咗香港本身有既嘢，包括民生/法治/自由。香港人俾佢一步一步咁迫埋牆角，只要一路落去，總係會有一次會發生大規模既流血衝突。

如果今次最後都夾硬過，我諗大家都想像到會發生比依家更大規模得多既流血事件。

我想問
警察公共關係科（英文：Police Public Relations Branch，縮寫：PPRB）
福利好唔好？

最好取消埋一國兩制
唔洗咩關係法免稅區
全力同大陸接軌就得
到時中國三線城市都不如
金融中坑就有份

blocked

食屎啦屌你

呢個世界咪就係因為有你呢種人囉

算數啦，係咁㗎啦，由得佢啦

唔幫手不特止仲要影響士氣

由得政府強姦你都唔出聲

係追求法治既骨氣

過左 仲有更多惡法
唔過 暫時無惡法

算你老母 上一頁

當你死前見到希望嘅時候 你會唔會就咁放棄？

算，算你老母咩，你自己和里非就和里非啦，自己冇吉士仲要叫人陪你，按撚鳩嘅

懵撚咗？今次過到條條例搞到有錢人/名人即係搞到你份工、你間公司、你層樓，講完

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

唔係成功率高就出去爭取
成功率低就掩耳掩眼 龜縮
捍衛自由 對社會不公義發聲 係所有人嘅義務 不需要他人煽動

現家已經唔係條例咁簡單

條例通過
一係 香港變返小漁村
一係 全部中資變大陸

你俾人強姦通後門記住算數 唔好反抗

咁都叫戰士 收皮啦你
你個on9 行出黎睇下呢個世界發生緊乜事先講野啦

你睇佢講到咁撚淆就知，佢成家比狗屌完都可以算架啦，如果反抗有機會永久性傷殘喎

佢咁想6月29號前通過 我地就偏唔畀

請停止留言
唔好推呢啲垃圾post上熱門
唔該

冇利益邊會肯、冇咁簡單

班狗今日開槍個陣 唔見你同佢地講：算啦對面個班都係手無寸鐵既學生同年青人黎架咋 不如算啦？

既然佢地連開槍都敢
迫我地跳牆
咁點解我地唔可以以其人之道 還治其人之身？

同埋我地無傷害過班狗喎
係班狗唔知發咩狗癲無啦啦咁樣對自己主人咋

唔該開post前搞清楚邊個係莊邊個係閒
你要失敗主義你自己失敗到夠

屌最撚憎呢d潑撚水扮哂有道理咁，我屌你老母啦，做唔一定有一，但唔做就一定係零，乜柒都唔做你同上一代有撚分別呀？你唔幫手唔好潑冷水屌你老母

阻得一日得一日

"比人移交上大陸既一樣係少之又少
亦絕對唔係一般既普通百姓"

仲以為有乜嘢高見，一睇到呢兩句真係火都嚟埋。

你想點先算成功呢
推返港共獨立???
你有軍火咩???
警察裝備精良,你點打得贏佢???

你就當我係個失敗廢中港豬啦,
起碼我仲有人生自由,
放假想去邊就去邊。
我真係唔願意見到一班後生仔比警犬咁打法

依家收手對唔住嗰班中彈嘅勇者

今次係過硬架啦, 個問題係過左既時候,真係會有d犯俾人拉返去,可能有d係政見人士, 社會基本矛頭指向警察依家, 基本上所有人都係話今日警察做成點點點
不過要認清一點, 佢咁做,個社會矛頭指向政府,就會有更多人醒,
如果今日佢好似上次2014佔中咁, 影響交通, 到時就搞其他人,又會好似上次咁, 又係輸.
睇返依家個勢,
守?可以守幾多日,同佔中果陣既人數比太少, 之後因為開左槍,所以有d真係會怕,佢地父母今日見到個仔返黎應該門禁佢地.

攻? 無武器,得物資, 物資基本上係俾人打完,用黎回血, 打過機都知,你係咁補,幾時會無魔, 基本上你唔激進d係唔得,但你想勇武既同時,又怕俾人拉

和理非非就直頭on9啦,唔撚講
咩佔地鐵果d,係加快同社會對立...
唯一可以做既就係玩大佢姐, ,要玩幾大就睇下你有幾唔怕死
一係焦土等香港自己死,
最大重點係見到d人,怕差佬打到上心口,到怕打返對方,

唔好戇鳩啦係人都知道過硬
屌你老母依家打長期啊
知唔知波蘭團結工會搞左幾撚多年先至推翻共產政權建立到共和國
都要20年啦
你一次過硬唔代表你乜Q都唔做㗎嘛
呢個只係香港爭取民主20年以上嘅時間入邊其中一部分咋

香港就係已經有太多次無所謂同算，今次比佢過埋，真係唔會再仇報！香港人今次絕對唔可以再妥協，一步都不能讓

仲有唔好因為憤怒而胡亂送頭

我問你地,你地想點成功法????
要推翻港共,建立獨立政權????

算你老母呀 失敗主義者
算算算 淨係識做鍵盤戰士
一日未輸一日都唔可以放棄
可以失望但唔可以絕望
呢一刻放棄 咁今日犧牲既人點呀
屌你老母 自己放棄就算啦
仲叫人一齊算？

你唔一步一步咁去點撚樣一下跳到最後一步啊

即係你叫呢兩日中彈，爆頭
俾人圍嘔既市民既血白流？

你覺得連登啲人係弱智只睇蘋果？
咪戇鳩啦 大家都好清楚發生緊咩事自己做緊啲咩

咁你收皮啦屌你老母個難臭閪

庥煩deactivate樓主個account

無得退！！！

而家唔係有人攞枝槍指住我地個頭,
唔係飢荒
你地仲後生
真係無必要去到咁盡

淆底想走咪投降囉
扮契弟瀨大陸佬袋底可能好好搵添
但我寧願抗爭到最後都唔會呢刻投降
我們香港人要親手贏一次
將我們自己嘅地方贏返嚟

仲話自己戰士 我屌你老母啦 講野唔撚經大腦
咪就係有好多你呢啲人淨係得個講字 咩都唔做
仲係到唆擺他人放棄

14年煮到宜家 食得

三毛都不如

樓主回應下

算你老母呀

咁樣百尻幾萬人上街 全城火力推出嚟都過到
下個就23條呀柒頭
23條又唔關你事呀
咩都接受到就返大陸住啦

就係你呢啲反智觀念囉屌你老母死仆街
一日到黑係到叫人算啦算啦，讓一步讓一步
回歸到而家，香港人未試過聽話咩？
讓過幾多個一步？結果呢？你越讓步，中共只會加快一國一制，而家難得香港人開始明白半步都唔再讓得，但係你呢啲仆街就出嚟和理非，包容包容，你自己反智唔緊要，既然你接受到，不如你考慮由深圳慢慢搬上北京，但唔該你唔好係到妖言惑眾，叫大家同你一齊 今日割五城 明日割十城
最後嘅最後 我呼籲各位巴絲一齊幫佢單機
屌你老母死仆街賣港狗

算你老母臭閪

算就係得算架喇
唯一認同嘅除咗睇多d資訊來源外就係唔係因為憤怒而白送頭

其實今日出過去既人都會,回你一句屌你老母
但我自己屌完你又點, 你講既的確係事實,
我諗歷史上無無流血對革命,
要港獨根本無可能
美國,英國,依家話你地自己搞掂
得返d後生仔,每個人都怕打差佬,掉完野就走左去,
好多人係天橋睇戲, 今日最多咪睇到警察開槍射到d人傷晒
但如果差佬唔咁做,係咁佔馬路,又會好似佔中咁,
其實真係唔識玩, 香港人我覺得要管

算你老母呀 你退一步佢地只會得寸進尺
我地未輸 亦都唔會認輸

好直接同你講,被人捉左既夠証據就會被清算,咁你想點呢???
我建議大家將今日發夢時著既衫,袋送比有需要既人
唔好亂咁UPLOAD自己發夢經歷上網
法庭係講証據

食撚完催淚陣，毫無尊嚴咁逃命完，你叫我算？
我屌你老母啦

豬比人劏都識叫三聲

冇人話要港獨 依家只係要求返我地應有嘅50年不變都唔得?

10000%會過既法例

50年之段呢

我寧願出去比佢打多幾鑊 食多幾粒催淚彈 都唔可以比佢過 痛係一時 條例過左係一世 我今年18歲 想問我有幾多個年頭要驚？ 總之即使到最後唔成功 at least i try

之後

80後

你對唔對得住我地今日出黎依班90後呀? 80後

樓主，唔想屌你。有出去睇過，感受過，理解過。一定唔會講得出”算”呢個字。反而會想 “之後點”呢3個字！

請你出去感受左人地個種決心先啦。我雖然都冇去 但我唔會叫人地放棄 今日 犧牲嘅香港人 唔通叫佢哋算呀就算佢哋肯算班狗都唔會算
103萬市民算？ 如果講到你咁易邊撚到會有成百萬人出黎 全球咁多國家都叫收回 條例冇問題 人地其他國家彩你都on9水啦 哥哥

本來睇咗一半都想講務實主都錯唔撚哂

但咩嚟番場對話 搞好個制度

大佬 你80後 畢咗幾十年岩岩醒？

過咗仲同你傾？你真係忽忽地

呢個唔係單一法例嘅改變，最重要係後續嘅問題，除左洐生好多不合理嘅拘捕外，最重要係國家日後逐步對地區嘅控制會不斷加重

諗野諗遠啲，大家睇緊幾十年後你仲係睇緊聽日

以為唔犯法、少人被移交就影響唔到你自己
到今時今日都仲將焦點停留係條條例文本既人
真係好天真

今時今日在香港有既一切金融中心醫療教育等等
大陸接管前一向都有架唔好講乜野要不是國家照顧你
香港靠既係多年黎國際社會對香港既定位同司法既信心
加上香港人努力先至有經濟發展成果再投資翻落呢d野到
比到富裕既物質生活同比到自由你(你老豆老母再比你)
呢條條例本身就正正危害緊呢個最重要既基石

唔拉你你以為對你無影響？
當你身邊既大環境改變哂
根本就已經唔會再係你熟悉既香港
包括你依家享受緊既物質同生活方式

政府同建制已經騎虎難下番唔到轉頭
所以我係悲觀地相信點都會通過
無論以後香港人在香港或國際上既路會係點
呢幾日發生既野最少比國際社會清晰聽到香港人既聲音
我唔指望外國幫到d乜
但我唔會希望香港人比人覺得我地只識搵錢跪低含奶袋底既豬
就算香港遲早同化為大陸城市
都要比人知道我地大多數既人心中都係say no

同樣係80後既鍵盤戰士

今日唔知聽日事...

反正爛命一條
到死都要同港共對著幹

而家係一個尊嚴問題

過咗之後可能捉上去嘅人唔關你事，
但係好快，
no wts， no ig，no fb，no 免簽證，
睇假新聞，睇假文學，學假歷史，都關你事。

算你老母臭閪
咁撚驚你縮返入你老母個閪度啦

算你老母 就算你唔係3毛都係無腦
你對唔對得住今日傷曬班人？
你估佢地無諗後果
掉轉係你 你想你係白食無回報 ？
有邊場革命無流血？
今次班黑警同2014差幾多你知唔知？
你講得出算 你有無出過去 ?

懷疑open post pig俾人偷acc

大家去站務台幫手推post

躝返大陸啦 屌你老母臭閪

大家唔好再鬧樓主，我諗佢都唔係想散播失敗主義，都係想為大家好
我當然都唔想條例過，比中國蠶食香港法治，但係有時真係...唉

我懷疑佢俾人偷acc

無錯 一早唔關條條例事了。重點係佢當69百萬人上街反對、612 好似打杖咁既警民衝突係垃圾。
佢聽日話唔比食個蘋果 我都反佢老母！垃圾淋病

林鄭月蛾要漠視民意
自以為是,剛愎自用大家都見到
無疑, 香港既法治係一路一路被侵蝕
E.G. 一地兩儉之前己經係咁
當時點解你又唔出來衝

無錯,今次係聚集左好大既政治能量
但各位,勇武抗爭就
唔好蘋果講咩就照單全收

香港一路建立既世界地位
港元同美元聯系ratio
唔係咁易令香港變成一個普通既城市

身為80後,睇住政府講2007雙普選講到今曰2019都無實現得到
睇住言論空間不斷地收窄,
我都知身為香港人好多都好氣憤

可能在坐有啲人生活質素真係好差
但係搞政治,普選唔係萬靈藥
佢唔會令你生活即刻改善,
銀包即刻有錢。

大家仲後生,諗清楚係咪真係要去到呢一步

人老左係會長氣啲,但我真心為大家著想

算你老母咩
依家市民唔只單單針對條例
係呢幾日政府既態度叫市民點算？
7婆咁樣漠視民意.黑警咁樣打市民
香港變到咁你唔同市民一齊申訴
你叫市民算？

中美貿易戰在各力,
可能呀爺落左ORDER
林鄭今次真係騎虎難下

算你老尾，宜家槍口一致向外，出少句晦氣說話當幫忙

好明顯係急需香港搵有錢佬回血
等唔到一千億送上去先會急住71前要過
所以佢咪企到咁硬 一定要過
全世界得4個人了解法例都知咩事啦

唔好嬲樓豬 其實香港好多人都係佢咁諗

所以香港先搞成咁

屌都廢事

唔好睇蘋果日報 應該每日睇大公文匯就可以在沉默中死去

因為條例係金手指，唔妥邊個都搞得
順佢者生，逆佢者亡。

翱翔係天空既雀仔突然要做籠中鳥，點會覺得快樂？

政府係絕對唔會撤回
我地一百萬人上街無視
今日佔領又無視
仲可以做得乜
唔係 係做乜都唔會撤回

如果有一日撤回 歡迎大家入黎bin我c

都啱嘅 我地都係普通人 有幾大機會比人拉啊
希望到時你d孫仔孫女比人無啦啦捉咗上大陸果陣
你唔好喊哂口後悔就得架啦

我冇見過讓步係會唔曬頭㗎，
好多人可能都仲當係玩緊， 但希望你哋知道已經唔係玩緊啦， 真係有人毀左容啦真係有人畀人爆咗頭啦， 係有人畀人打爆咗隻眼啦， 而家係革命呀， 唔係用講笑嗰種語氣講呀， 隨時會死人㗎， 未瞓醒嘅麻煩不如瞓多陣先啦

殺

好老實講,阻到一時,阻唔到一世
你就算拖到立法會暑假,佢要通過既一樣會通過到
掉返轉,大家可以放下生活,
拋開一切同佢對抗嗎????
就算林鄭,中央最後肯認低威肯撤回,
你得到啲咩????
推返惡法既英雄感????
守護香港既正義感????
又付出左咩代價呢?????
唔好傻啦,過多幾年你可能會為自己當時一時頭腦火熱而後悔

有興趣可以睇下呢個六七暴動少年犯,佢一樣係後悔度過餘生

到時d孫仔都會過到2047..
咪又一鳩樣...
宜家講緊係點擺脫中共 但係呢個機會係0
除非移民

未醒嘅人麻煩你哋可唔可以知道下嚴重性
再咁玩玩下累死更加多人， 係真係死嗰隻死

宜家政府同你玩拖字缺
分分鐘星期五等你地翻哂工先同議員講
11點開緊急會議
到時翻緊工既人一定走唔到出黎
人數唔會有今日咁多

你收皮啦 事已至此 不撤 怎能散
比人恰到上心口 叫人打還打唔好打面？
警狗知你有睇 我屌你老母西

我地做乜佢都唔徹回
發夢見到可以行動升級
喺人地屋企門口r痕就想對屋入面有影響？
自由係咁易得到嘅咩？

我唔係幫樓主
但係事實擺在眼前
佢企到咁硬要推
就一定過硬
只要有一日閒日陰鳩你地開緊急會議
你地唔會阻到去立法會條路
又或者叫哂建制入立法會
再同飯民講又得.
政府就係咁撚仆街

抗爭又話我地暴徒
和平又唔理
政府決心要過硬

[size=6]我會係條女被姦之前盡我一齊努力救佢,
不過而家未到呢個時候
而家我地唔係係納粹德軍下既猶太人
未去到做二等公民,
出街唔可以直線德國人
係咪真係要去到咁盡

另外,我諗好多人都留意到
入面有班雕龍雕鳳既公仔人MK仔,
佢地平時比啲警犬恰得多,
而家乘機想打班警犬出下火

我最撚憎就係呢班黑社會死MK仔,
屌你老母祖宗十八代

自己想死唔好亂拖人去死啦[
/size=6]

咁你想點????成個計劃係點?????
你講出來聽下????

你講得啱 建制夠曬票
咁下次修例直接廿三條啦
既然話改就改咁兒戲

行動升級=雨革?
定日日搞地鐵?
令到明明唔反感既都想盡快修例
唔好搞到佢地翻工

個日有人上門搵林鄭佢都唔應機
好明顯佢就彩你都傻

都得嫁 只要中共下令
就一定過硬 今時唔同腳痛啦
國際只會表示關注

完全封鎖「獨孤膠劍」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

屌你老母

你對得住自己良心嗎。

林鄭肯對話咩？103萬都無對話過啦
當你包括啲議員臭四咋

我絕對理解,支持同政府抗爭
但請大家諗下,唔好輕易使用暴力
你要用就要致諸死地

人生有好多野值得追求
唔同見解都應該要尊重人
"自由實在太高尚
你不配擁有"
呢啲口號式既句子講出來係好型,
你可能會有一時既快感,
但你因一時頭腦火熱而要坐返十碌八碌自己諗一下值唔值

你以為香港點解回歸廿年都仲keep到國際金融中心呢個朵?
你所謂香港一路建立既世界地位
係港英政府一路建立 回歸廿年黎係只有倒退沒有進步
其實香港一步步被赤化 呢個地位亦變到越黎越脆弱
唔係你以為點解誠哥點解要撤資呀
唔好咁短視好唔好呀

btw 諗到竟然係為呢班人抗爭就覺得自己好撚on9

我屌返老母

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

宜家唯一希望係靠美國
只要通過左 建制一定會拖到不了了之
林鄭都會收皮
快d拜下神 一定要通過

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

美國過左既話唔洗對話
條惡法都唔會通過

有無多啲相關資訊睇？

我絕對同意要出來反對,但唔同意人一味衝
你一係就衝到可以革命成功
如果唔係衝來比人拉值得嗎????

我好想問各位勇武義士一句
你呢幾日有咩計劃????
一世圍住立法會唔比人開會就解決到????

林鄭我無辦法,我識佢佢唔識我
星期六如果有時間我會去做和事佬勸下班狗

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

樓豬唔該用腦諗下 你讓依一步 係咪確保之後無類似或者更誇張嘅條例修定去剝削香港人嘅自由？讓得依一步就證明我地認輸 之後都會比佢地食住個勢 唔該唔好諗得咁撚天真啦 你要今日依72個義士白白受傷得咁無價值你過唔過意得去？

你只係鍵盤戰士咋！

NOW,CABLE比較中肯
立場偏泛民
HK01老闆于品海背景親中,
但佢都會成日揭政府同建制派啲污穢野(OR有心人想我地睇啦)
其他報紙都可以睇,但要知道佢係咩立場同定位先囉
開卷永遠有益

而家連登係咪變到唔可以容納多元聲音呀
我屌你老味

拿 我唔係幫樓主

政府唔係要你讓步
係無得你唔讓
佢唔會聽100萬人講 因為佢唔係你選出黎
佢只要對777負責就夠
你勇務抗爭傷既只係自己
對撤回修例係0建設
而佢就會繼續係電視到講條例一定要過

你唔知佢幾時突擊開會
就算你唔洗翻工都無可能日日咁多人塞爆條路

乜你宜家先知?

你有咩目光遠大可以睇通2047後
不妨分享一下

年輕人,唔好衝動

講到咁勇武
前幾日有個雞尾酒post 戰術post 過千正皮
今日一枝雞尾酒都見唔到人拎出黎開party

連登仔有9up唔洗本
一要做實事wfc

收皮 見到今日班狗咁對我地 你仲講得出算啦！？
無錯 人大左好多野都可以/需要妥協 但係絕對唔係依家
你一算對唔對得住今日既義士 做鍵盤戰士做到傻撚左？

事情會點走向取決於每一個人
我絕對相信人類會因為戰爭而先於地球毀滅。
但聽我講,呢個星期唔做過激既行為,
大家下個星期仲可以坐係電腦面前吹下水

我撚知呀,你打999問

發覺好多人都睇唔到事實
你地班香港人點會惡得過中共
中共叫林鄭硬推回血
林鄭無得唔做
唔夠票既話都仲可以話失望幫香港人
但係建制竟然全票通過
呢點真係講唔通
除非收左錢

你係理性既就咪撚開post喇

大陸唔係傻既,絕對唔會咁做

樓主開係咁差既標題 引人入黎就屌
抵你比人屌

鍵盤戰士你就算吧啦

當然 佢唔係100萬人之中選出黎
正正係因為咁先唔可以比佢為所欲為
抗爭。無人知會唔會贏
但我地唔肯堅持到最後一刻就認輸
咁先係可恥 咁先對唔住果班肯出黎做前線嘅義士
依個先係重點

聲我會出,
但我勸大家唔好咁勇武
真係無必要

Freedom is not free

法治都係由人去運作
三權分立只係制度上好啲
生命中有值得比政治更好既野去追求
年輕人,唔好亂來呀

你要明白
宜家抗爭唔係班狗
係中共 全世界最大白色恐怖主義咁濟
一班香港市民夠唔夠中共鬥?
要做就做建制 點樣講服佢地唔投贊成
不過佢地似收哂錢
如果唔係點會全數通過

你可以話抗爭到最後一刻
但到你有傷 無左隻眼
條例依然會硬推

今日係最好例子 有人真係無左隻眼
政府都唔會派人慰問佢
條例依然會開會

算，算你老母咩，你自己和理非就和理非啦，自己冇吉士仲要叫人陪你，戇撚鳩嘅
政治唔係你想像中咁好OR咁易玩
你得閒練下啲中文字對你得益可能仲大

我夠膽講 今日前面義士真係死哂
政府依然會硬推
因為你地一衝已經變左暴徒
而政府民望既野佢係wfc

我日日都可以透過親身體驗同睇報紙新聞知道發生咩事
咁有咩事發生你可以分享下???

要搞就搞建制派既人
咩日日送外賣 個d
連登仔唔係做唔到掛?

呀叔我打人果陣你都未戒奶呀
年輕人,唔好個個當自己秒打一百拳好唔好!?

咁易就放棄
我覆埋呢個cm都係咪嘥精力理你

希望救得一個得一個
宜家唔係對付班狗
係對付中共

如果為左咁無左隻眼 你話值唔值得
勇武你又唔敢雞尾酒 party
不過開完party依然都係會硬推

而加我地咁做係要引起全世界注意
大家知政府垃圾 但起碼對得住自己
而加大家已經決定唔用暴力
大家全部佔據香港主要地方 交通癱瘓！

跟住呢？念力打丁？

有勇無謀,有咩意思

如果你係勇武派,你堅決要勇既無人阻到你

我唔係放棄 係希望唔好再勇武抗爭
如果日日有咁多人圍立法會就緊加好
但係有大部份人都有工要翻
始終都會有一日頂唔住
雨革2.0既話唔會發生
因為前車可鑑

每個人要為自己負責
你無欠佢
佢亦都無欠你

樓豬你快撚手去死啦咪撚浪費地球資源

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

已經成功 只要一過
建制一定收皮
地鐵最多玩一日
第二日一定有人屌

駁亡國論
1. 此次戰爭發動于世界帝國主義首先是法西斯國家大崩潰的前夜，敵人也正是為了這一點才舉行這個帶最后掙扎性的冒險戰爭。
2.今天中國的進步在什么地方呢？在于它已經不是完全的封建國家，已經有了資本主義，有了資產階級和無產階級，有了已經覺悟或正在覺悟的廣大人民
3.今天的世界的人民運動，正在以空前的大規模和空前的深刻性發展著。

論持久戰 by 偉大的領導人

希望大家係有生之年同中共抗爭到底
但係咁就無左隻眼係非常唔值得

唔係淨係反條條例
係反對中共再一步步蠶食香港既獨立體系
冇人想香港會逐漸變為香港市
即使依家冇抗爭行動
將來必會陸續有來

其實04年之前大陸係唔理香港,亦無西環治港
果陣香港人反而唔會對大陸好反感。
而家係冚入一個惡性循環
大陸越管>香港人越要抗爭>大陸越要管多啲....

無,唔好咁懷疑,
你當我係港豬啦,

淋病絕對係個自以為是既賣港賊

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

你又唔好咁主觀,
話就話香港有300個貪官藏身於四季酒店及各大酒店
我好肯定條例通過時己經一早走得七七八八

講真 搞到而家咁 邊邊讓都會失勢 但都係淋病搞出黎 所以我地緊加唔可以讓！讓左 香港以後大把垃圾條例 我地緊加冇聲可以出。政府係有權有勢 但係係我地市民賦予既 呢到仲係香港 人民既聲音係要尊重 唔係無視！

如果係想搞革命既,成功率真係好低囉
反而可以考慮下:
1.西蘭公國建立國家
2. 去公海整返個海上之家,無法律約束

想當初你地唔抗爭 依家我地班年輕人抗爭喇 保衛自由 自由啊！ 你仲係到放負？ 我地係可能會傷 係可能會被班仆街打 係可能會食咩彈咩彈 點啊 驚？ 我唔驚 因為呢一場 輸左香港就會無 我大大聲講多次 比你聽 我唔撚驚！！

各位巴絲，到今時今日都重有啲人咁戇鳩，重未明白件事已經唔係條例上嘅問題。重有人講無犯法唔使驚！ 咁嘅水平真係討論都廢撚事嘥時間。

睇完一次,我都算了唔再覆去訓啦
每個人都應該尊重其他人既諗法既
BTW,星期六我會出去聲援,
希望各位平安

未必針對普通百姓？
但會引渡/嚇走各大傳媒、社交媒體、搜尋引擎、外資
各種資訊流通自由受限，變咗中國城市
變相針對你
今日可以唔睇蘋果日報、聽日分分鐘冇得睇
黑警自己(時間係淋病上任後)：

我推

下下去到饑荒先反抗咩？法國黃背心都係權益受損就反抗啦

你呢d 係自私嘅諗法。無錯， 如果條例過， 全香99.99% 嘅人都唔會俾人拉。 就就有0.01 嘅人可能會受到不公平嘅對待。嗰個可能係你鍾意嘅藝人/ 朋友 ...

大家出黎嘅都係守護住未來嘅自由, 基本人權。

有啲嘢做咗可能冇用 但唔做一撚定後悔 你明唔撚明？

負皮
封鎖
bye

80後真係無撚用

係，我哋或者會繼續傷落去，但因為咁更加唔可以對唔住，已經出咗嚟嘅人

唔可以畀佢地白白犧牲

而家好明顯係唔信任中國，所以先反得咁勁

出post之前用下個腦啦，死蠢

收皮！各位千其唔可以放棄！

收皮啦

你出呢個post對唔對得住你自己下一代？
我希望你唔好生 因為做你仔女一定會以你為恥
連反抗都唔會 淨係識逆來順受同畜生有乜分別？

聽日唔知聽日事 你唔肯去試就咩到冇

就喺你地啲80後係咁縮沙 政府話點就點 先會造先今日嘅香港

似係對個政府發洩多過一切

利申 花生友

多謝你好意
但出得去嘅自己已經考慮得好清楚
佢地非常之清醒
喺極權底下行出嚟要付嘅代價佢地比任何人都清楚
佢地為嘅唔係自己而係全香港
呢一步值唔值唔好以外人身分去判斷
稱你為外人係因為你連點解佢地要行到呢一步都未理解到

班80後果種on9 老屎忽性格唔係扮出黎

算你老母咩
你有冇算過條例有幾撚陰濕幾撚仆街？

又係送中例事不關己既言論
條例過左就人人頭上一把刀, 所有人做任何事都會自我審查
香港由急速變光速大陸化
唔影響普通人?香港由國際城巿變大陸城巿, 係影響緊每一個人呀! 重要係由生活方層面到經濟, 政治層面咁徹底壞破每一個香港人既人生呀!